Patrick sir 教英文被發現錯Grammar

垃圾

(中文解釋在下方👇)

1. 'Every time' should be written as two words:

I feel happy every time I see you. (✓)
I feel happy everytime I see you. (✗)

2. 'Every time' means 'whenever', so 'when' is unnecessary:

Chris starts swearing every time he sees Carrie Lam on TV. (✓)
Chris starts swearing every time when he sees Carrie Lam on TV. (✗)

1. 'Every time' 應寫作兩個字:

I feel happy every time I see you. (✓)
I feel happy everytime I see you. (✗)

2. 'Every time' 有「每當」的意思，因此其後不用加上 'when':

Chris starts swearing every time he sees Carrie Lam on TV. (✓)
Chris starts swearing every time when he sees Carrie Lam on TV. (✗)

#TVB #ThinkBig天地

有垃圾支那龜認證Patrick狗

得香港人咁撚on9先 jer撚住grammar
個page仲要懶係勁
我敢講照讀既話外國人一定聽得明

班鬼佬講嘢都成日錯grammar

打字幕嗰個打錯啫可能

sir佢老母咩，tvb垃圾

但佢教人grammar呀

佢教緊書喎？ grammar 唔係應該要岩咩
不過ust 工程出身係炆水d

幾時追求正確嘅野=on9?
平時用錯係平時嘅事
學嗰陣要學得啱係好基本嘅野黎

仆街，一睇已經有問題，依啲誤人子弟呃飯食既廢物，仲好意思叫自己sir，食屎啦去

垃圾tvb

明唔明一件事
到你個仔考試時比人扣分就好大件事
之後個仔答你原來係電視個阿sir教
比你嬲唔嬲

其實用my mum always told me to think twice 未得，乜撚would ask me

吾 系 甘 牙

個仔會嬲你點解仲比tvb佢睇

未係，成日話人jer住人grammar，明明係佢教人grammar 在先，教又教錯

奶共奶到唔記得grammar

你知唔知人工越高的人係越睇grammar?
你未去到個個level你唔明架啦

人地而家教緊書呀

屌你
佢教人野,俾個錯grammar既世句子人睇
你覺得無問題

你教緊書錯grammar先係問題
平時口語對答對方get到就得啦

你諗下你地平時講中文都可能會咁啦
1，每一次我想食野個陣
2，每一次當我想食野個陣
我敢講大部分人聽落都唔覺有分別

Patrick sir : 我唔會再錯同一個grammar Twice✌️

My mother would ask me to think twice whenever I wanted to purchase virtual items.

咁有冇everytime 用法

事實係common 到個個都講everytime when
成件事係英語國家根wfc
至於 everytime 定every time 又係wfc

Everytime 好似係adj.

Every time係咪n. ?好少用分開嗰個

深藍燈塔 唔方好嘢

明=岩？

我吊梨老母 梨都明我講乜拉 甘我係米岩牙屌你老母

明明可以縮短黎講 my mum always told me to think twice before I blah blah blah..... 點解要拉到禁長

無 因為無everytime呢個字
everyday就有，係adjective，解routine、daily
every day同everyday係兩個意思 唔同用法 唔同字黎

偷呃拐騙大有人在，麥玲玲羅更都未識揸

其實聽條友講英文都係柒嘅，究竟邊度彈出嚟 仲要用教英文自居

睇到好炆，但你有理

其實一次半次教錯有乜出奇？

跪求各位巴絲幫我做fyp嘅問卷

原來寫錯咗咁多年

如獲至寶

Virtual items
點解唔用virtual goods

如果你嘅要求只係想其他人聽得明嘅話咪夠囉，有好多人係有心學好個語言嘅

證明你冇學好modal verbs
would 有佢獨有意思 habitual actions in the past 唔可以就咁用simple past tense表達

我肯撚定你一個外國friend都冇

off topic

long time no see其實係咪冇問題？
之前記得唔知邊個香港名人話呢句直頭唔係英文黎
但我睇美劇 入面d人會講呢句

我都想知，睇美劇係有long time no see。
It's been a long time係唔係穩陣。

想知佢本身咩料咁把炮叫自己做呀蛇教人英文

藍屍

而家個問題係佢教人grammar呀嘛，咁佢自己都錯grammar嘅教咩人grammar呀

仲以為係P Chan,以前英文作文班內考包尾，補咗 Patrick Chan先 5**到
Patrick sir 邊個黎

咁你學野係咪要學左啱嘅先呀
同埋而家係講緊佢教人grammar，但係佢自己都錯grammar呀

但Google search外國d新聞都有寫every time when喎

on9 咁有錯係咪抵屌呀傻閪

完全雞蛋入面挑骨頭

十年前見佢電視教英文聽佢讀音就知垃圾
可能有班低能細路同老母先當佢sir

冇問題
係由chinglish成功轉化為english

補think big補習班， 包你5條2

long time no see 係錯grammar但係因為太common已經變左句美國slang所以講係冇乜問題

類似"紅都面晒"咁

人地做教育工作指正返個學術問題好正常啫，唔通求鳩其咁教咩，到時考試錯咗影響到英文成績咪大鑊囉
你唔係學生緊係無所謂啦

小小野批鬥到咁

老師唔會錯唔鬧得架

長知識了

是是但但台係咁上下

其實好正常，就等於鬼佬係外國用中文，可能都會識少少扮代表，有乜錯漏就jer到世界末日咁，但係如果係香港就反而聽得明就算

先唔講佢而家係教緊grammer
就憑佢係tvb就值得jer住屌啦根本
根本係要屌到d家長驚佢錯唔敢開tvb當教仔

小朋友你返工錯玩撚完啦

聽得明=錯grammar都當啱？

醫生會唔會睇grammar?

其實係會覺得贅聚
視乎氣氛

#ThingBig ，諗撚到啲小朋友頭都大辛苦過返學

話平日鬼佬都唔理grammar錯都正常嗰班真係on9
你自己唔想識就咪害人

依家唔係捉到佢同鬼佬傾計錯grammar
而係喺一個教人grammar 嘅節目教錯人grammar
係嘅，出到社會同人交談係唔駛理grammar，fuck嚟 fuck去都得添
咁考dse嗰陣啲作文答題係咪可以唔跟grammar
然後小個考官做乜比咁低分
出去formal 嘅場合書信來往，有grammar 錯係好唔pro嘅事，亦証明個底無打好

唔好話Grammar 我連佢寫乜都睇唔到

你返咩工? 喜劇之王外賣仔? 畀人識穿一槍打爆你個頭?

屌你老母 得你咁撚on9 教書教錯晒都啱啊?

將中文語法嘅規則套入英文grammar
教英文都錯grammar就唔好護航啦

手寫script 完全係鬼畫符黎，過幾日叫佢地睇返隨時自己都認唔到啲progression notes 都係讀到想死

如果唔係tvb我應該冇乜嘢
不過係tvb就恥笑開始啦

第一次出5P字咁多like

負皮比TVB

咁佢係咪鬼佬
有D嘢唔係個個都做得
你試下去老蘭周圍抽水揸波
就會明好多嘢係鬼佬先做得

冇everytime呢個字 類似意思有everyday 不過意思係常見的
只係有every time同every day.
例如係 I sleep every day.
(I turn off the light) every time (I leave the house.) [hypotaxis]
when都係錯 因爲呢個語境下when同every time都係連接詞
兩個連接詞擺埋一齊已經好錯 連意思都唔一樣
when係代表 at/during the time that...
every time比when多咗層意思去表明all occurences(可數)
every time同義詞可以用whenever代替而唔係when

京一，twice

'every time' 點解唔可以用 'when'？
解釋錯嘅人，自己都錯，因為佢對 'every time when...' 呢個用法打交叉

正確講法係，'every time when...' 係一樣可以得，
只不過 'when' 係 optional，用唔用，任君選擇，
唔可以話用咗就係錯

去 corpus 搵吓，大把 'every time when...' 用法，包括外國政府官方文件

原因係 when 呢度當係 relative adverb 用

Mastering Grammar 個網話 Patrick Sir 錯，
但自己都錯

普通醫生好高人工?
如果醫生寫Thesis/ scholar錯grammar?

佢無話錯 只不過真係unnecessary

txb唔係好多ABC/BBC/CBC咩?

搵佢哋教咪得囉
橫掂都無嘢做

真正既外國人係唔會理grammar
外國人好尊重grammar

native 鬼佬prof 寫完要paper都要搵出面公司 proofread/edit 啦傻鳩

同老師講 啲外國人都係咁啦 明未得囉屌你

Britney有首歌正正叫everytime，仲好好聽

其實只要記住一個字既時候 佢係當adj 咁用就記到

呢條友真係傻閪嚟教書都錯仲話冇問題

一句激嬲連登仔

又有踩港撚

Pat柒 sir

佢係幾高大靚仔

打手confirmed

我想講
Who fking cares

教grammar教錯真係唔啱

但大家講英文唔好驚錯grammar
因為鬼佬其實聽得明係無問題

國際戰線

上面有人仲話錯一次半次有咩所謂, 枉稱自己係咩星級英文補習老師

Everytime should be written as two separate words: every time. While some compound words like everywhere, everyday, and everyone have become commonplace in the English language, everytime is not considered an acceptable compound word.

From grammarly blog

支持樓主

個重點係佢教書，中小學老師都會針對grammar
Paper 2,3 grammar差就爭咁幾分，分分鐘無咗個grade

樓上真係勁多差不多先生

Every time同everytime 照讀梗係一鳩樣喇
你係咪搞笑呀

think twice before act唔得咩

駁唔到
如果話睇得明就得間公間唔慌大得去邊

人地native都唔care grammars

長知識

前提係佢地識正確既grammar

Ching check過智力未

秒

every time can be a subordinating conjunction in it's own right for a sub -clause

人地教緊GRAMMAR同英文喎屌你老母

你想個英文老師／教你英文既人係教D岩既野定錯既野？

其實話佢錯grammar
都冇指出grammar錯左係邊
只係話 everytime when 係錯 而 every time 係岩
應該要解釋 就係 when 同 every time 都可以作為subordinating conjunction (for adverb clause), 唔需要重複
verbally 口講其實冇咩所謂，但入文就唔係太好
同埋冇everytime as compound noun

仲幫tvb開到脫嗰班
一嘢block 撚晒

林鄭月娥都係一年半年衰啫，有乜出奇？

人地高大靚仔,原諒一次啦

教錯一句grammer嘅嚴重性同林鄭有得比？

Always told

一句嘢已經夠，好多舖頭都係講錯一句嘢

香港長大工程仔學人教英文，面皮真厚，笑大人個口！

咁家陣你上堂就係要學grammar嘛

咁普通醫生人工又真係已經好高wor 起碼高過大把兒登仔先啦

你去食旅行同人講this this this人地都明添
唔撚洗學英文啦咁

真烏大龜? 啲英文仍然咁垃圾

屌我仲以為你地講緊 P.Chan

佢而家係電視教緊人喎 收緊錢有糧出架喎

你都戇尻尻

因為連登仔批鬥成性啫
對自己尺度又唔係咁harsh

咁佢教得人就唔應該錯

真是離譜 自己讀都唔順啦

無everytime, every time only

every time
以form 來講可以係 subordinating conjunction 同埋adverb ， depends on你點用。
function 來講就通常 adverbial (adverb clause / adverb)
我發現香港地教英文話人grammar錯 ，通常都係唔會point out咩grammar錯 (parts of sentence? parts of speech? form? function ? 用tree diagram 理解下句子結構?)， 只會話呢樣係錯，呢樣先岩咁，其實都幾好笑。我諗係香港中學英文教育出左事

呃飯食係咁上下了

唔緊要 唔難分 everyday一個字所以本身係adjective
Every day係2個字 所以個every係adjective形容緊day
好易記 由今日開始寫返啱

日常生活係冇咩問題
但係返工做野錯基本文法俾人感覺係好唔專業

錯grammar嗰個鬼佬唔撚係教grammar嗰個教緊grammar嗰陣錯呀屌你老母

用中文解英文
你講「我去食飯」係咪講 "me go eat rice" 呀屌你老母

唔係間公司玩撚完 係你玩撚完
你試下錯完同你老細講係你先咁on9 jer撚住grammar 或者錯完再錯 係咁make mistake囉
你做junior post就得 你試下am m sm 管理層post仲錯緊？
你試下見客係咁錯？
你試下開會果陣係咁錯？
唔係唔得既 成世咪幫人印野囉
你可以話你英文成pat屎咁都有職升
但唔係個個係咁囉

原來你真係讀緊書
努力小小 等你出黎做野就明
如果唔係返倉做清潔既話
錯一次當你無心之失
錯兩次係大意
再繼續錯就係你能力問題 你大個仔就知係咩一回事 讀書都仲有人照你 做錯哂d野最多咪拎個c range